龍珠超已經變哂質xx(

早排黑暗人篇有比克洛Blue都話好D

家陣個D宇宙大會前面既鋪排情節真係好多鬼餘

集集都口水多過茶

龍珠Z完全唔會見比達講咁多野

而家集集係到同破越壞神 維斯圍威喂 商討對策

劇情完全無D張力同刺激感

屌你老母 垃圾編劇 張龍珠變成一套可追可不追既二流動漫

辱我神作

無辦法出多幾集就係錢 拖字決